[健身巴打入] 你地做GYM見到有好感既女仔會唔會示好?

例如 去教下佢D動作點做好啲之類?
會唔會成日望下佢咁?
會唔會成日係佢面前經過/展示肌肉 ?

展示肌肉笑左
應該都係直接聊佢或者教佢做 好d

係咪有好感既女仔先會教佢點做? 無意思就唔教?

睇樣靚女一定係啦 普通樣以下就一定係好心
利申 見過呀叔狗衝教靚女 同大隻型男教肥妹

係佢隔離嗌

我160 53kg 都算小肥妹 有個大隻靚仔主動教過我幾次唔同既機
又有次問我用唔用隔離部機
仲有次我用完部機 見佢想用我就行開 佢就叫我 你繼續用啦
然後我話我唔用 佢繼續問我: 你唔用啦?

佢同我講親野對眼都望實我對眼
我有少少心動, 係咪我諗多左?

但平時無見過佢同其他女仔講野
其實佢對我有無意思
我覺得自己好毒

男仔多數唔會同女仔爭機玩 會讓嘅

絲打咁fat
算啦

係既我太毒 諗多左

狗公

53唔fat啦 我仲毒過你

你睇下自己幾肥先啦唔該

所以咪努力運動

mean到呢

唔緊要啦 我會努力運動

加油

利申：肥仔用3個月操走肥仔波同肚腩，長路漫漫呢

加油

作為男仔主動教你就算唔係男女間嘅好感都表示佢唔會抗拒同你做朋友，你咪同佢再傾下計，做住朋友先再諗下一步再觀察下啦。你又唔洗咁灰貶低自己嘅

不要暗戀

覺得佢好好人 會主動教我D動作點樣練會效果好D 點樣唔會整傷自己
佢應該真係好好心 睇唔過眼一個肥妹係到亂做掛

53kg 都ok la
你試下聊返佢傾計 睇下佢回應得hea唔hea可能佢鐘意小肥呢 個個口味都唔同 咪做下朋友

唔敢聊佢佢同親我講野我塊面都紅哂勁熱 真心好毒

正
咁等佢仲教你囉 唔知仲有無機會

唔係 私人會所
等啊 等佢再教我好man

人地問你住邊咪即刻露底

唔好煩鳩人啦

私人會所唔同玩法啦 即刻抱你返屋企 抱得美人歸

我無主動過嫁

佢教我已經好開心

你覺得自己樣o唔ok,減左少少肥正唔正，認真問心
如果正，可能覺得你有潛力，想結識你

收皮啦你
佢覺得你阻撚住哂炸
你唔用啦麻 死開啦豬西

佢教你野係因為你做d姿勢太撚柒
佢睇唔過眼炸

我未減肥都好多人追 就算之前拍緊拖都好多人追
但我唔會覺得自己正
樣 我都唔會覺得自己靚 但身邊男男女女都話我中上 實好多人追
身型 我係肥 53kg 但我上圍都佔左32F
就算多人追 但我知自己唔完美 所以都會無咩自信 心態好毒 因為無咩拍拖經驗

叫你繼續用同問你點解唔用應該係覺得唔好意思佢一黎用你就走開，好似係佢攪到你走咁 你諗多左

OK

OK 因為未見過佢同其他人講野
但就成日同我講野 所以諗多左
同陌生異性相處經驗太少

Pmed
講到好吸引咁

朋友AC 唔好pm

連登冇pm
唔好on9

上開高登慣左sorry

傻豬，邊有人係完美架

ig 好多女仔好完美
eg coffee

追你班人咩質素?會唔會蕃薯彈散

呢啲目標太遠喇，
有啲天生麗質，
有啲就整過容嚟，
唔好拎個完美同自己比，
唔係成日都會好自卑

絲打繼續努力
一齊減 唔洗理d人講咩

除褲用j舉啞鈴

全部正常嫁 都四四正正
有靚仔有普通樣 有有錢人有普通人 有住別墅都有住公屋 有高學歷都有無學歷
普遍都返政府工
但感覺唔岩就唔岩

咁你去馬啦，下次試下主動再問佢點玩點做

絲打幾時比我教妳做gym呀?

我就係長期好自卑
覺得自己唔夠好 覺得ig是但一個女仔都比自己好

有啊 其實我堅持左運動兩年 仲努力中

我同你一樣，
明明都唔算差，
但自我價值就好差，
後尾發現同童年經歷好有關係

唔會主動問啦 由細到大都好被動怕醜
同異性講野就面紅哂 耳紅哂 全身好熱
答完人一句就不停回想有無講錯野
毒到喊

唔洗客氣 其實我係鐘意自己一個默默地做最好無人理我

我就操左咁耐，識唔少fd大隻又靚仔既，但通常有靚女都只會成班佬打眼色吹幾嘴之後繼續操，好少真係走去撩人

佢再教你時，先問點點點

我自卑感應該係來自前度
我細個都算有自信 成日相信自己可以做好既事 都總會做得好
但同前度拍拖後我就變了 成日無安全感 自卑 將自己同所有女仔比

跟本係教練黎想慢慢引鳩你俾錢佢洗

我去親gym都好多男人係咁望我 始終少女
其實我feel到 但真係好尷尬

係唔係前度比咗啲唔好嘅經歷你?

好既

絲qn對波咩cup?驚唔驚瘦埋個波？
我60kg d cup 想減但係又驚減埋對波

我果到私人會所 無教練

又中上男神既女版

個場一有正女 就會全場狼叫 呀嗚～～

係既 佢成日都讚ig d女仔正
整容 p圖 都唔會理果種
慢慢我就會將自己同人地比 無咁崇尚自然
都有諗過去整哂全身 變到人地咁
但當然無整

佢唔識珍惜眼前人姐

32F 我操左半年左右 全身線條都有改善 但胸無細過
操多D胸 胸肌底層厚D 胸型仲會挺圓D 更加好睇左

咁你搵返啲自我形象喎，
唔好再同人比較，
欣賞自己多啲

你鐘意點諗點諗啦 各花入各眼
我覺得自己普通咋 如果我有自信 就唔洗見到男人就咁怯

妳識唔識做架. 唔好做錯.

係 人總係要失去先會珍惜

唔驚得咁多, 瘦左有線條咪仲靚, 唔一定要大波.

咁西利冇減過
你咁vd身材係咪成日俾人視姦

因為身體髮膚受諸父母啫
要不是怕父母唔開心 我應該傻到為個男人整左

做左半年 動作有時都唔太標準
但肌肉無特別唔舒服 正常酸痛 我諗我都OK既

同你一樣，見到異性就怯

其實按返你咁講，
你性格上都比較偏向以人為主，
無咩自己嘅諗法，
呢啲就係自我價值低會出現嘅問題，
好處就係心地上比較善良，
唔好處就係人善被人欺，好難響社會生存

係啊! 搭車成日比人scan 咩年紀男人都有
仲成日比人跟蹤 眼定定望實我都有
以前搭車好幾次俾人非禮過 但中學生唔敢出聲 當無事
而家出街雙手翹住手行多 怕比人撞

真心覺得自己好毒
都拍過拖 唔明點解可以咁毒
完全無法正常同陌生男人溝通

岩啊 ! 成日好重視人地開唔開心
我咁做人地會唔會唔鐘意 唔開心 失望
我點樣做人地會開心d
然後就會去做令人地開心既事 就失去左原本既自己

我真係好無主見 人地想去邊就去邊 食咩就食咩
我咩都會話ok 而內心真係ok
由細到大都無主見 人地開心我就開心

有幾尷者...正常人類行為黎，你是咪太過自卑/自信呀

呢種係一個好好嘅性格嚟，
但要加入其他性格去調和返佢，
例如醒目、理性、外向、自我價值提升返...
咁你響性格上就差唔多去到女神級數

唔鐘意俾人望
我鐘意自己病捚一邊

我工作學習上醒目 但拍拖時好蠢
個人感情用事多 唔理性
都外向 但只限同性
無咩自我認同 每樣野都覺得自己做得唔夠 都可能係我貪心

你買本人性的弱點睇吓，
入面有講到一個point幾好，
就係認識自我、發現自我 & 實踐自我，
同時亦教好多人際方法，
一本好實用嘅書嚟

平時多唔多人溝呀?
多咪即係正囉 條友想食你

好啊 我都好鐘意睇書

努力喇, 唔好整傷自己, 操得靚當然仲好.

我同你一樣
有時真係覺得自己係咪精神分裂

平時睇開咩書

我覺得我係多重人格
上網測試過

我通常以安全為先 唔好彩整傷就有排無得練仲慘

散文 心理學 倫語 心靈雞湯果類

你係咪一方面好情感型，
多情善感，內心有好多感受，
另一方又好行動型，
成日諗到就會action?
但總之內心就一啲恐懼，
搞到乜都唔敢做咁樣，
好多時要有十足把握先有做，
或者逼到咪嚟先頂硬上?

係佢隔離呻淫

一定要安全為先, 不過妳自己咁操, 動作唔岩都唔會知. 就算唔整傷, 可能事倍工半.

其實可能條仔就係睇中你會努力運動，想價值投資

絲打加油，到你減肥成功就可以撚返班嫌人肥嘅毒撚

同一類人

點解你會知 好多想法 但猶豫不決 選好左又要怕後悔怕選錯
無法無刻個心都情感豐富隨時作詩
每個行動都要好有把握先敢做
決定好一樣野會好大壓力 經常失眠 要自己做到最好
我覺得咁樣既自己 好辛苦

都係既 所以都多得d gym友會提下我 都好好人

我都想

絲打幾歲??

因為我就係你，
你就係我，
我用返自己啲性別去分析你

25歲，你呢?

性格

一樣

俾啲信心，俾啲耐性，俾啲心機，將你想變理想到可以係有自信咁喺IG Po相

我近排買咗一本書叫：6分鐘筆記
本書主要教人點樣透過正向思考，
建立正確嘅人生價觀同價值觀，
亦係一本幫助建立習慣嘅書，
隨書有一本日記，
佢幫你Set晒啲問題，
我呢幾日開始寫緊，
有興趣又可以去睇下

好!!多謝!!

你介紹既都係我鐘意睇既類型
得閒去搵先

你又有冇咩好書推介

應該都岩你睇

要睇過先知，
通常都會睇作者嚟揀，
或者睇啲經典書，
因為依家心理書或者心靈雞湯嘅書太多，
好多只係教咗啲「知識」比你，
但無教你點樣「執行」出嚟，
所以愈睇個人會愈有問題，
因為你知識多左，但性格追唔上，
相反會更加自卑。

我要揭過打一陣書釘 先會買
睇完會令我開心 令我思考 有正面改變既書就係好書

我係個人成日諗捚一邊 多愁善感
我要靠睇書維持正常既思維同穩定情緒

我都會咁做，

有時就經朋友介紹先買，
通常都會買到好書，
有本叫誰搬走了我的乳酪都係朋友介紹，
教人點樣離開舒適圈。

其實你有做gym應該都會樂觀啲，
睇書有時真係當一種心靈寄託，
要搵多啲嘢做下、挑戰下，
先真係改到自己啲問題，
利申我仲未做到

我係唔開心 所以用運動麻醉自己
只有運動果幾個鐘我個腦先平靜到

調轉 如果女見到男 對佢有好感 有咩行為？

係咁偷望佢
我就係係咁愉望個gym男 但佢望過黎我就扮無望

成日都情緒低落?

前度傷害我太深
其他各方面係生活愉快既
唔諗愛情時 我係個樂觀正面既人

好難走返出嚟
啲人話下一段愛情會治療上一段愛情嘅痛
但其實要下一個男仔好有心先得
唔係咁容易

男人接近肥妹，一係騙財，一係引你返去禁錮虐待，餓你兩日再劏塊皮出黎玩

好難遇到有耐性處理愛情同溝通既男仔
可遇不可求 又或者這些機會不屬於我

有嘅都已經名草有主
其實錢同樣真係唔太重要
性格上有好份誠實、忠心同成熟
真係好難得
你有睇論語應該知
君子難求

岩啊 而家個世代 資訊太發達 學壞好容易
渣男就大把
好男仔有都比人mark哂

每次去見到佢都有對望
有次佢地下用緊瑜珈墊 我係佢身邊路過 佢望上黎個下 不得了

係咪唔會敢去同佢講野?

有諗過 驚阻住佢 佢休息個幾十秒又會同人錄下音傾計

有時無覺得係咪自己要求太高
但真係好耐無見過好男仔
就算自己身邊啲朋友
一係就毒，一係就玩
正正經經嘅文青運動曖男仲有未

搵機會講下野啦起碼對你印象多啲

我覺得成日咁望都已經認得 可能覺得我癲添
我都係比人飛左 時間太多 做gym密左好多

好少交到心既男仔
見到好多ig follow一大堆女神 就怕咗 感覺膚淺啲
我都想搵個傾到書 談到心 有修養 可以一齊運動 既暖男
好高要求

都係 但接觸得多容易啲有好感
正如我都不知不覺迷上左個男仔

依家呢個年齡層都係娛樂至上，
傾到書已經好高要求，
去書局都好少見到男仔，
平時搭車觀察啲人，
打機睇片居多，
再唔係就睇小說同漫畫，
唔覺有人真係睇電子書或者實體書

又唔一定要成日睇書既 但起碼感覺有內涵啲都好

內涵修養好多時都收收咪咪，
為人比較低調，
好難發掘到
我識過啲男仔真係好好性格，
三觀好，樣都唔差,

但20幾歲人都仲係A0

有咩吸引你？

好陽光 唔望女 好專注做 有禮貌
但見到我做得唔好又會主動教我
同捚佢真係練得好好睇好有恆心先得

唔識同女仔溝通？被動？

唔同背景喇，
有啲過於正人君子，
掂一掂都男女授授不親，
男仔喎
有啲就太過直至，唔識同女仔傾計，
表現得好悶
但性格上真係唔錯，
岩做老公，唔岩做男朋友，
識著佢地會無左拍拖嘅體驗

咁我有望佢 咪比佢覺得唔專注
個男既冇望你？

想問 如果你對個男既冇好感 但feel到佢會望下你
係咪有時都會想望返佢 睇佢搞緊乜 仲有冇望你咁？

愈講愈誇...睇到呢度開始覺得係假膠
樓主係咪有jer架其實

我100%絲打

身邊都有咁既男仔 好正直好乖
但好收捚自己 好難交流

我成日見到佢望我 所以我先胡思亂想
但唔見佢望其他人 或者我見唔到掛

你係咪果啲...
人地對你有好感，想追你...
你就好自然受果種？

好男仔好難入手

唔係 拒絕多

多唔多人追？

多 但唔合心意

樓主係咪真人show果位？

有要求，知自己想要啲咩人，係好事嚟，依家好多人都仲摸索緊

咁你冇好感唔靚仔既男仔過黎揾你傾計想識你 會唔會抗拒先？

唔抗拒 感覺正面就得 但會怕醜 可以了解下咁

太清楚自己想要乜 都好痛苦

得唔到自己想要嘅嘢

得唔到自由想要嘅嘢

你都搵到個男仔有好感，唔試下？

希望個女仔都好似你咁諗

絲打我同你好似

成日有人問我條件唔差點解冇拖拍

之前啲經歷令我冇晒安全感好怕開始段感情

覺得就算自己幾努力﹐都係自己控制唔到

我過咗年幾依然會不時會因為無力感而抑鬱
覺得自己可能要孤獨終老

去到某個年記﹐會突然發現性格好嘅男女都結婚or穩定

剩返好多都係性格差嘅賣剩蔗

嘗試接受單身 諗過一世單身算 自由自在
自己俾安全感自己 不求於人